情緒病痴線佬圍爐

tg

做咩喎

self destruction
絲打做咩啊